【無知一問】監獄有冇得睇蘋果日報？

想知梁天琦知唔知呢家實況

黃之鋒細說 監獄如何扭曲人性

Quote內文﹕「6點返倉、10點熄大燈，係呢4個鐘入面，我有睇吓報紙（我可訂閱《蘋果日報》）、寫回信、寫日記、睇書。每晚，當監獄播完鄭子誠的《音樂情人》，我嘅一日就係咁完結。」

有冇話訂係自己俾錢定呀蛇俾錢？

據我所知﹐係用自己監獄工作賺的錢

屋企人代訂

有冇可能人傳人呼籲入面多d人訂蘋果支持下？

咁都好d 叫做有得睇蘋果

有 但d人通常訂白粉

師兄好熟架步咁

無知一問：heroin ？

東方

屋企人識d人 之前傾起蘋果先講

報紙

鄭子誠的《音樂情人》有冇得點歌

實捉到你